有冇持有282既巴絲貼倉睇下？

個個都話輸，有幾多真倉？

全部都係假膠嚟㗎

根本就PR想帶風向,想搞到成件事好事變柒事

想睇自己買啦